點解80蚊無限4g限速2Mbps都有人吹奏？咁鬼貴

無限3g 月費55蚊 15Mbps，地鐵用到、發夢用到

點做到，真心

咩台

邊間

3

真心平，我用員工plan 4g無限上網都要俾98。

點樣簽到？遠古簽落黎既？

而家個個用4G
樓主用3G channel應該好順

3G 15mps...？
WTF

獨享

3台垃圾嚟

3G仲簽都新合約咩

3G收到好過4G

3g 淘汰緊，隨時收唔到

遠古約

地鐵1080p youtube

無限卡?

幾時有個無限3g

有時3G仲順過4G

唔係 58 蚊咩
見豐澤有做, 3台

15mb上fb youtube 打機可以嗎?

地鐵1080p youtube
打機要低ping穩定啫，每秒流量唔多，又唔係雲端game